有冇人覺得品榖啲麵包唔好食？

成日ig都見到有人吹奏
但試咗幾次都係唔好食喎
之前仲特登去試抹茶牛角
但唔覺好似啲人講到咁好食
好普通

佢啲朱古力蛋糕好好味

因為你唔識揀? 如果唔係新出爐你食佢D牛角就比較普通
你要叫佢加熱 熱左又脆脆地都幾好食
佢大部份既包都好食

我都聽過frd話啲蛋糕係高質

我都有諗過係咪我揀個啲都咁岩伏
我自己鐘意食bagel所以買親都係bagel
但個質感唔係個回事
有冇推介嘅麵包

灣仔朝早唔出bagel，搞到無得當早餐，佢有個親子丼不過正係中午先有好似幾吸引

樓主咁勇嘅？唔驚成村人入嚟負評呀？

佢賣呢個價錢我會expect質素拍得住東京出名好食嗰啲
點知原來把鬼

驚架
但咁真係試過幾次都唔好食
等你地推薦下都好

我次次都係特登出去買黎試
佢啲ig post好吸引

因為呢個價錢嚟講真係唔好食

上次牛角包post有巴打推薦plumcot牛角包
尋日買咗個，食落可以同東京嗰啲鬥

佢個Bagel個口感係普通麵包

Bookmarked
遲下去試

Exactly...好失望

好貴

lm

唔介意比多啲錢買好食嘅麵包
但每次都失望

以前買過個粟米包 雖然唔係主打 但仲難食過屋邨麵包鋪個d

試過去佐敦果間, 店員話得灣仔先有牛角包賣, 答既態度都頗為唔憂做咁
但我睇openrice食評又有wor, 心諗呢間野唔係出名賣牛角既咩

食個一次覺得冇咩特別-.-

我之前買抹茶牛角就係佐敦

以前佐敦鋪都有牛角買㗎喎

同感
買過幾次，次次都伏，買過方包買過bagel買過scone買過有餡包

卷蛋超正喎

啲態度勁閪

垃圾勁難食